由6月9號到而家 我哋勇武派冇主動傷害過任何生物 咪撚再同我講我哋好暴力

我哋手上面一大set核彈
721 831 101
有手足俾狗射盲咗/有記者比狗射盲咗/831唔差別打人/721唔撚見人/10月1號開槍射人/帶槍入去醫院/冇警告之下開槍/警察濫用私刑

呢一啲核彈，相信去到外國全部人都會理解我哋點解會勇武
唔好再帶風向，話文宣好難做

因為6月9號到而家，我哋勇武派冇主動傷害過任何生物
我哋破壞嘅全部都係死物
你地自己睇吓對家做過啲咩
我哋而家做嘅嘢同佢比簡直小巫見大巫
我哋而家做緊嘅嘢已經唔係示威咁簡單，係革命
請拋棄你地以前果種精神潔癖，對家啲狗/政府其實都已經進入左呢個戰爭狀態，點解我哋仲捨棄唔到嗰種對暴力嘅潔癖！

另外，唔會有人打仗會不斷咁話自己輸
連登嘅熱門， 10個有9個都話我哋就嚟輸
我睇到嘅唔係咁，正因為我哋就嚟贏，所以先不斷咁有人吹風話我地就來輸，其實係對家驚緊
我哋和勇不分，破舊立新，我覺得我哋贏撚緊

光復香港 時代革命

Push

1/10

2/10

3/10

「認真」各位手足 借東風啊！！！

麻煩幫手推

4/10

不分和勇

推

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

進階

Push push